[心態調整]繼續向前走，先可以行翻轉頭，尋找失去嘅野

如果我地而家停滯不前
甚至倒退
就永遠到搵唔翻

本身我都想呃自己炒車
但有手足走咗
呢個已經成事實
我地必須要接受
但係佢地會與我地同在
因為佢地都有喺呢場運動出一分力
所以我地更加唔可以輸
我地一定為佢地搵翻個真相出嚟！
輸咗就乜都無

我都會唔開心，我都會嬲
情緒有波動係好正常
冷血d講
我地唔可以逗留太耐
我地必須要向前走
但向前走唔代表掉低佢地
我地一定會翻嚟搵翻佢地
唯一可以做嘅
就係化悲憤為力量

全力支援以下戰線
1.為反共情緒撥火
Twitter，NBA，Blizzard等等

2.舉辦同參與遊行，保持運動熱度
同時聲援手足

3.暗戰，遍地開花，裝修，罷買
不打陣地戰

4.文宣
而家有緊急法
最好喺經濟方面散佈白色恐怖
引發港豬，藍屍恐慌
反噬政府

5.整制裁list同收集證據

最重要一點，不被捕
手足們要小心行事
一個都不能少！